【好女仔聯盟40】禁止使用創作年齡攻擊其他會員

bba

唔係電莖部?

我動議重開

重開

今晚足球上帝帶大家飛

咁邊個重開？

睇完生肉，唉

留名

覺唔覺盟主霸氣過台主

撒爾夫同盟

木之本.BBA.小櫻

覺！

懇求牙姨紆尊降貴同我地玩R6

咁邊個同你結盟？

工商管理學學士

真係同fd子玩緊嘛

都要搵人負攢開

搵麻冬開

電莖部ok?

ok

唔得

so r

想知

btw 頭之屌打左牙姨一場

R6=整色整水 成個女人咁
咁多唔知乜裝備

yes

感覺上考teamwork多啲

唔好咁多廢話 快D買

收皮啦垃圾部

你又無csgo 又無R6 想點?

玩train果場咪有台狗teamplayer

乞食緊

唔玩 唔想做職業選手

散下步都殺到人 唔知緊張乜

好多刀劍精品!!必買!!

垃圾刀劍狗

唔抵得我套刀劍好睇過你d垃圾?

r6啲槍易射啲,似返正常槍驚
cs啲彈道is la G

雷姆冷氣毯個價錢搵笨

本來幾錢

正常都知動漫節賣既比出面貴幾倍

話我唔正常?屌你老母

條女好qq

高田憂希把聲永遠都係青葉tone
甩唔到

點兔

55

反恐精英 全球攻勢 好遊戲

垃圾game！

ching秒回好波

係！ 我bot

cs=記戰術驚
r6=道具 記map驚

cs得rush b揀

佢地唔rush的

釘十字架

一夠鐘睇波即刻hack on

想當年我真係好清純 俾班垃圾侍棒狗教壞

收聲啦 乸型mk肥仔

你枝杖同我嗰枝差唔多樣

哈

侍奉狗已經比我瓦解左 唔再存在

收皮啦 死侍棒狗

得我, 直仔, 牙狗係好女仔連盟

me =清純 you =做作！

你嗰支係侑小子姐倉底貨賣唔出既玩具黎

我想要佢隻馬嬲手

you 逼害me

這就是加入侍棒部的後果！ 請大家不要加入 我都已經開始戒！

持棒部執柒左啦
比神父同上面隻當麻整冧的

you ！

太好了！

we fd！

他的離開也是愛

我準備參加下次立法會選舉
有咩要注意

冇人識你喎

蛇齋餅傻

牙鷹係耆康會

牙e係扶康會

派錢 我投你

我=弱智仔！

足球上帝準備出場 大家ready?

散步有益身心

揀買邊度樓好

食C啦你！

克羅地亞收8個正選

咁撚玩得

枝那英

就算比世界盃逼害 都改變唔到足球上帝既地位

有無人黎場R6先

死返去打bot啦

你=我roommate！

好兄弟！

on9仔 無買係度嘈

鬧得好！

你唔同我玩

sor

我買左咁耐 連game都未得閒開過

you = 有錢人

我都好想有時間打gay

開波

慘

夜啦 快d去訓覺！

好睇

可以準備定買樓了

見到我上帝未

動物台電勁部

好靚

碌左幾頁，好似都冇人理你，你真係慘慘豬。

12

要去針了

大家再見

入左 救世界

唔好針住

仲5weak

聽日睇樓

你呢世都買唔到樓咖喇！算吧啦！

你始皇帝咪又係要做it狗

垃圾po 做咩改名

洗底❓

蘿莉台?執柒左啦

pi sh

我都係出翻去先

出易和b出左線啦

最後幾分鐘先出

我要開新post

G持

個啦啦球條帶會唔會好易斷

Bba 今日咁晏起身

今日唔使cow女

唔係bba！

早晨

死mk jai

hi ！

hihi！

你們當中誰認為牙木係bba，誰就先用石頭砸我吧！

你=bba

我出自敬老嘅心 所以先幫佢擋 廢事你地dum死佢

我而家好需要蘿莉既笑容

收皮啦 變態

...
下次唔好再用呢張gif

g

繼續push

打多幾巴

牙卡林 幾時入左黎架

唔要bba

G你老母咩
開口埋口話人g

open book考成點?

蘿莉！

炒左，出左好多冷門野
連送開分既題目都變埋令人失分既
可以tri take
聽日個科都等fail

BBA！BBA！BBA！BBA！BBA！BBA！

G！

加油

搵定暑期工賺錢retake

上年fg左啦
而家每半年要考牌

咁又有乜好怕喎

加唔到人工

上唔到B級

仲好 做下冗員過日晨

升唔到上去先係做到隻狗果個
好似係

我決定今晚開個正視聽既post

美魷幾時先返黎

哦

唔識

nvm

死都咁可愛

有牌報政府工會多野apply到

等我學下牙木先 QQ

無知 想問下而家正苦工係咪都係續約制 冇得簽長約

好學唔學 學個bba

今日放假？

唔係bba QQ

睇伙 判頭做

QQ

得閒玩手機

等佢哋做完 我就開工

有排啦

高層

要夾住做
我仲低層過佢地
佢哋搵埋搵埋可以揸車返工

有長工有合約制

吉乃雖然輸左
但都係咁可愛

我g持胸大嗰個

條件係?

你apply個陣有寫明係長工定合約
同埋份份條件都唔一樣

請唔請靚仔 我黎扎鐵

去公務員個網睇啦

佢哋有三定五個 自己接工程返黎做

Ok

電母 公墓員

諗到我交税就係用黎俾電母買膠去日本旅行 就當堂想辭職了

又發癲

乜泥

你睇user name

對唔住佢未係 係我收你一半税買膠

我牙e想當選為好女仔聯盟主席同蘿莉台台主

有冇人反對?

有 你做！ 我唔做

你都係牙e

我都未入去做
仲等緊interview

我盟主

加油 做到請我食飯

你長老 BBA

我係牙遊

叫Emilia 但用02icon話讚愛姬
呢個咩玩法

係

用我錢請你食飯

我心情有d複雜

開心

牙魷已經....

4咗

兇手就係我地咁多個入面

你！

真相只有一個

俾你估到又點呀 你有證據咩
我嘅計劃係完美架

今日贏嘅機會係零呀！

發達了

起幼稚園定翻鄉下開士多好

幼稚園

鄉下開士多

變態

再出美沙我就怒屌李醫生一波

教打藍球

？

佢自己推出界個下 我已經準備定幫美斯搞check in 點知最後冇事

我O撚晒咀:做乜撚野

蘿莉台執左 我睇你攞咩祭天

我企左係窗邊睇 差d針左

我起間教堂收留孤兒教下音樂

3p

我用一次裸跑換走佢張登機票

收皮啦19仔

再嘈斬鳩甩你隻手

傻鳩

pish

On9e

on9e

Bba

我一生裡面最愛既3個女人

fb咁無聊都叫分身撚=.=

BBA你可唔可以改返好個標題
成日唔同好Q難搵

-.-

重開啦

我叫你斬 你又唔撚夠膽 傻鳩

斬你老母 我另起爐灶

我Emilia個fb ac比人bam左

其實水瀨祈唱歌都算ok
中上

C兄你聽開坑渠蓋D聲?

咪撚玩野啦
細路女岩岩開始唱已經咁高水準
他日必成大氣

水樹婆婆都咁老
祈b唱多3年實超越水樹

又唔係第一日知牙短係聾嘅

咪盲反啦

到時水獺夠唔夠水樹打先....

推行campfire jupiter 依隻屎色屎聲耳機比你

campfire d閪耳機
隻隻都咁撚難塞 三尖八角
美國佬ON99

岩晒你依D過氣MK牙叔

我中國人 推UM同QDC

兩隻都屎聲sor9

QDC一般
UM正

qd shit

我只試不買

紗路強勢留名！！！

okok

OK我錯

又叻又靚，又係大小姐！好耀眼！

jm9你地同時回佢=.=

醉咖啡仲變得好可愛 我地大家都係好女仔！

紗路我好受大家喜愛

灌佢飲咖啡
之後慢慢玩

法國冇入嚟一排, 你個長髮控囂張jor！

我有買連囝VIP
高級會員黎

你開好多分身分裂動物台, repost jor俾連囝聽了

講真
冇

邊套卡通片

這是正式錄用的蘿蔔嗎？

俾一晚你自己查

好唔好睇
係咪搞笑野黎

Goodgoodc

ゆるゆり、始まるよ！

雖然比唔上黃金拼圖 但都算好野黎

人地有存在感得罪你咩

唔好算好好笑既話廢事開黎睇

兩套我俾同分 滿分

冇宇宙神作刀劍咁goodc

出得太多人物

黃金拼圖出埋老c添啦

好睇！！！！！！

=..=

睇WIKI 成17個 人地拼圖邊有咁多

今晚睇唔睇屁馬好

打機好過啦

你無r6係度講乜姐

唔玩呢d

本美遊強勢回歸

係出面公海俾人圍
好唔開心

京子

hi
因咩事走

咩事, 我幫你出頭

唔好再提了

等哥哥安慰你

法國班連登仔好鍾意企係道德高地到diu人

唔洗

Kong u mk仔牙木係邊
又去左cow女？

睇過下你d post 好似慘慘地

我都要寫係手先記得牙卡lin

我愛miyu B

要叫木支那鷹先得

我呢我呢

高鐵++++

我愛短b

去我d post駁我

同人比較自己都會唔開心
我依家都睇化左

好撚正

我唔知信唔信你好

你而家睇黎?

景品黎講好似算高質

京子我老婆 冇人可以同我爭

電姆比左錢買未

唔係mk

真

你先係

好想信
不過你既信貸評級唔好

我都算幸福既
細個佢地成日帶我去旅行

一次都未試過全家去旅行

miyu咁耐冇見, 今日愛jor佢先

第一次見你對動漫角色宣示主權

一齊屈隻角色做雞

就係你依啲人搞彎哂個動物台

唔準再tap隊友頭

呢隻訂左
上面個隻聽日考完試去買

r6可以cos蓮b

CHING月入有冇30k

我真愛

可惜miyu b返到嚟淨係記得牙木同E生

14K
計埋ot補水多1、2k

Husky好似都鍾意

又屈

叫佢抄曬全個loli手足嘅user name係手掌度

可惜牙曉已經唔會返黎

隔離台

根據《社團條例》（ 第151章） 第20(2)條，任何人如屬三合會社團的成員、以三合會社團成員身分行動、自稱或聲稱是三合會成員，均屬犯法。

ha jor

係咪屋企有層比華利山收租

無聊睇緊比賽

有我唔駛做audit狗啦

波咕那哇咪那依妓嗲依嚕

Rich

好撚正 好想同佢做愛

臭g

帶我飛

個閪一定香!!!
好想奶

賣身上位

咪屈

希望手足之間互相尊重 唔好再傷害彼此

ABABABABABABABABBABA

BBG OK?
我唔要再係loli台見到A字

RUSH B!!!!!!!

R6 have

成日俾蓮用黎當盾牌

abababababa

牙遊=❤️

牙魷返黎就冇人記得me

傲嬌帝

伊莉雅世界一

好

BBA

不要欺凌他

京子係我心目中高過牙e一級

冇hey0

不介意！ 我喜歡就是了❤️

respect

你愛的是偽娘 不是蘿蔔

好qq

都愛

？？？

偽娘甚麼的太噁心了

可愛的女孩

睇偽娘 H漫 同睇BL有咩分別

差多了！ 你自己試試

偽娘有幾多個洞

乜牙伊好依味

水瀨祈而家留左長髮，冇短髮咁好睇

係 清識波

請善用起底功能

5p台mk仔

不了 扶他都接受唔到

屌你老母差d撳左入去
電腦係廳

是的說

今晚可以打飛機了

呢隻野同美雨本H漫正到癲

閪波 唔睇了

Enjoy

睇咗 j咗

謝謝！

J過幾次真心正

屌冇追po
入去中左伏

cls

長髮控開團未

你開我入

做乜鳩

又多個無頭

電姆（45歲）

核突到

岩岩搵到張圖果陣笑撚到仆街

笑死

P90 B rush!

大陸製好垃圾

牙魷同紗路又深潛
下次見面係要幾時

20年後

今日大家全身髮力

個teens好正咁

怕

隻阿福好正 我都想屌了

對奶大左

申請做個TEENS 會員會唔會中毒

アバババババ

你班人真係好變態！

升rank高鐵
仲未出軌!!!

動車和諧號

我剩係頭2盤殺到人

你揸慣魔杖

你gay！

你就gay！

你replay睇我既精彩射擊?

Don't FF

上我屋企教你射

不了不了

讓依個機會畀你，唔使怕羞！

蓮b琴晚帶埋不可黎試我既射術
之後佢地都好滿意

短b已經傻左

佢幾時正常過

2:0 好彩無睇 登機返jer文睇球王表演啦

泡狗

嚇死人

jer文返去比班難民屌打la

開波前韓國主客和幾多倍

好彩我去左睇乳龍帝

今屆d賭波撚好撚慘

美斯識跑

巴西入唔入決賽？

準備出局啦

巴西有水準的

係 不過出局

巴西和都出線

完全冇睇 但聽fd子講今次賭波真係慘死

原來韓國+2
應該少d人輸錢既

淘汰賽四強最好就烏拉圭 墨西哥 克羅地亞 同瑞典啦

提子等睇Quaresma表演
我買牙朗無入球

提子撚打得掂烏拉龜

得罪講句
sg0世界第一

劇情fifa寫晒出黎啦

提子入到四強 我永久退出連登啦

William好撚勁

韓國=黃皮膚黑頭髮=中國人
我地中國好波

今晚 我們都是韓國人

中國人呀屌你老母
韓獨?

又話韓國=中國 -.-

咪深究

William Silva de Carvalho 跑得少過美欺 但係完全食腦閘鳩人

布斯基斯級數

ben s 食洋腸

睇佢仲好睇過牙朗

果本H漫==?

冇睇過h漫

學姐咪扮野

我上熊貓網淨係睇過隻熊貓

我俾人強吻

牙姨俾女錫牙

京子細個ho q

沖涼睇屁馬了

比黑人錫

係！ 不想活了

原來牙伊中二黑人

我反佢的

嘴上說著不要，但是身體卻是很誠實的

又會畀時間你砌

中午走左去食日本野

我女友

別府？

Dllm 隻揪
我一拳打撚死你呢隻臭雞

你問rem我可唔可以一拳打你入icu

Ha jor

成隻狗咁
輸左咪由佢lo 最後要做狗靠外掛贏
笑左出聲

柴灣啲街坊舖

有啲咁嘅嘢

有無location

陣間得閒搵俾你 我開工

Okok 我就食飯 走返去威利華食先

紅磡都有間日本嘢幾抵食，好似叫三/五河屋

現充牙木

我之前見到有間拉麵幾吸引

但冇入去食 走左去紅磡冰室食下午茶

下次有機會食先 thanks Dr.Lee

我出一半錢請你食飯 個心情有d複雜

依家先起身

佢對面有間上海野 好似係 都幾好食

果頭剩係食過咖哩飯同富臨

我對社會有擔當 返去剩係打機聽歌同瞓 好似係

廢青

我仲係床

你個頭碌左落地

比我踢走左

東海堂有咩蛋糕好食

冇食過

u=吉乃=雷姆=二奶

做東海堂打手做得咁失敗-.-

牛奶蛋糕

今日呢份有無好啲?

有咁多人食嘅嘢唔食

公平咩

我而家心情好複雜

已經好咗 唔返工拎綜緩你仲複雜

唔識呀嘛

可惜我過埋今日就要返上環
如果唔係都可以搵你食下午茶

幾時返黎 我逢2 5唔返工

我自己都唔知

相逢恨晚

短期內都會返嘅 唔清楚幾時姐

好難玩

辣殺

送果10抽 抄曬

好挽?

一半一半囉

ok 不過要d技術 隻驚叫深淵地平線 qooapp有

This?

ya

勁，偽艦娘街機版

街機玩法好難 利申玩左一年艦c

觀塘工廈?

ccb無處不在

街機好正，玩左成日
抽埋d垃圾卡

抽到大破你就發

屌美波老母

追po la

得張閃夕張同大破「散」
抽唔到bb

邊個係你bb

抽唔到戰艦(bb)
榛名我bb

當年我第一次大建就出大鳳 自此大鳳就成為我bb

btw蘿蔔台 自認鍾意御姊

3隻

咪再屈分身

聽日去電台見工 但平時冇點聽電台
巧驚佢問

見咩位

我愛陶傑

但你係

冇

Graphic Designer 副剪片

啊 send得太多搞錯左 商台係剪片工黎

岩岩畢 只係識基礎

依度好多高層
關照吓小弟

想做youtube巴
幫我剪ok?

一直以為你係學生

上左位記得採訪我地

2x頭啦

fg 底層黎

原來你已經成長左咁多

我23表示已經好撚想做政苦工hea一世

見唔成 考郵差算 一齊

我老豆交稅比你呢d畜生買電姆公仔

d fd個個搵到工 得我未 所以未叫你帶我入地盤

我都唔想交税俾佢買膠
但我4月已經填左報税表寄埋

唔好急啦
入錯行好慘架
尤其入地盤

唉我都唔知我grad有咩做

我表姐中大社工grad之後去左澳洲working holiday

有bba睇

咕嚕咕嚕魔法陣？

要唔要我幫你慳稅

8月11首播個套

How

嗰套係bbg

Bbabbbabbababbabababababababbabbaabbababaaabba

你父母如果60歲或以上，可以拎一個叫dependent parent allowance,阿爸阿媽basic個part各46000,住埋一齊就拎埋additional個46000
即係total 92000蚊一個人
如果你阿爸阿媽係55-59歲，basic同additional各23000
不過如果你有兄弟姊妹拎左既話，咁你就冇得拎

呢樣我知
但我冇老竇 而阿媽得50

仲有如果你兄弟姊妹係18歲或以下，或者18歲-25歲但讀緊全日制課程，或者18歲以上身體/精神上有問題而導致冇辦法工作
咁你可以拎一個叫dependent brother/sister allowance,可以37500一個人

但同樣，如果你父母拎左個叫child allowance,或者你其他兄弟姊妹拎左dependent brother/sister allowance,咁你就冇得拎呢37500

毒生子

強逼性供款既強積金扣左稅未？
同埋有冇self education,有都可以扣，但上限妹似係10萬

計數野我公司幫我計好之後出信我跟住填就得

咁冇啦
Salary tax好難扣稅
Profit tax就唔同
有好多野出古惑

係

我個度d判頭月入高到癡線都可以唔洗交税

我唔識英文
有冇翻譯

好想幫d女懷孕

on9仔

唔抵得?

鬧得好

我訓唔著覺點算

呢件叫咩 就同佢生

我fd子

滿月酒叫埋你

在我懷抱裏 沒有寒風吹

刀劍神域外傳

全台狂賀百變小櫻Clear咭8月11日首播！！！

BBA BBA BBA

唔係完左咩

阿婆要睇TVB架

彩虹m記有隻mk妹好qq

電莖隊隊長黎明卿在接受蘿莉報訪問中，炮轟短髮控和之那鷹等人，稱他們就是更衣室的毒瘤。

黎明卿談到：「如果你作為隊伍隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的電莖隊不斷前進，你就是隊伍領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，隊中有太多超級明星，他們比賽都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

BBG BBG BBG

銀5隊長

卡域克：「在球隊短髮控常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，短髮控上半場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進一隊的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍短髮控的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了短髮控，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的Reol更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時牙姨、當麻這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

黎明卿：「當發生那件事情後，短髮控的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在剛過去的ELS打比之那鷹正是用這根鐵棍報復了Reol，在打比戰結束後，全隊回到更衣室，Reol諷刺性地說道：『9000萬老鷹，漂亮的助攻。』」

「短髮控臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像短髮控的性格，果然在短髮控再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Reol毫無防備的情況一棍打下，Reol挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是短髮控，不等Reol起身，短髮控又是一頓亂棍爆打，Reol在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的之那鷹可不會放過這樣的機會不斷說道：『長髮控，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

電競台

肯開未

邊個死係mid就直接返更衣室食棍

你應該供把dragon lore比我用
打晒5隻

『9000蚊龍awp，漂亮的助攻。』

Just Monika

多手熄左公司一個cloud service engine IT盲
個hub off 左十幾分鐘都冇人知

BBA BBG GGG

見到有間幼稚園 黑色外牆 門口有幾隻小朋友人體模型 好恐怖

where

Anne Happy都要參戰Kirara Fantasia，咁幾時先到點兔？btw到已經棄左呢隻驚好耐

將軍澳 天晉 成間靈堂咁

不了！

yuru camp = 近年神作

百變小櫻clear咭 先係

收皮啦！BBA

肥咗

不服來辯

大肚婆

momoco 夠鐘起身屌閪啦

Fbi

係連辯都已經唔想辯

係街

今晚 睇日本
仲要睇埋英撚比人收皮

咪撚睇 9點高鐵

動車

又r6

延誤出鬼至10點

OK 波台見

=.....=

長髮控得csgo ho lun rubbish

堅拒邪道ubi

你垃圾機玩唔到咋

pubg玩到 r6玩唔到咩唔通==

我有csgo wo
不過我係玩ps4,三個月冇打過

ps4都講出黎。。。。。

認真 部機熱撚過玩BF1 我已經熄撚晒D效果

RUBBISHPOST

you csgo rubbish

我非電競師!

我最廢

決定了

今個po我要搶1001

開咩標題

addoil ！

好女仔聯盟41

Bba與牙e不得內進

好球

Bba年紀大反應係慢d
唔會怪你
我地敬老

你25！

你食C！

玩唔玩
唔玩睇卡通片!!!!

我敬老都要鬧

唔緊要啦！BBA都可以參與電莖

我後生

成班人又一齊hey0你

你帶頭！

橙
呢到得我唔恰你

點會 我咁愛你 係咪有誤會

我唔hey0 牙木

掃除軍曹

你又有睇!
神作唷!!

點會有人唔睇

劇透少少比你知先
maho最後會同我結婚生bb

夜啦，夠鐘食藥訓啦，柒頭短b

Don’t ff too much 傷身

佢on9仔 笑

日本仔登機了

儲左一個星期份量既卡通片未睇
返埋聽日終於放假 可以睇!!!

牙短我老死
你試下再冇肉佢

話說今日有個啊伯係信和買百變小櫻 FIGURE 有冇人知佢係邊個

我泥...

呀伯:嘩童年回憶呀

呀伯: 我後生讀書個陣都成j佢

原來呢套野有70幾年歷史

I want hit JJ
牙短有乜好野可以些牙

U sleep la ok?

J得最多既H漫應該係konosuba隻aqua
大部份畫風都好岩心水

我病了

琴日SHARE左套蘿蔔H漫 但個個睇波冇人SO我

Me always j this

你個腦不嬲有事....

唔識日文

你幾時先改名...

Po it again ok?

冇關係

噁心死了

日本仔真是廢物

Agree
泡菜國先係世界第一

踢一場-6波 浪費全世界時間 正垃圾

出線ar吹咩

下場對1g 返屋企食塵啦垃圾

你中國人唔支持返中國人?

你全家都中國人關我咩事

港毒狗 屌你老母

泡菜歌手又ok喎

連登著名戀童癖出現

果條友真係癲架

支持好女仔

呢堆垃圾都敢話特價賣148
50蚊我都要諗下啦

加上2隻 PLUS 免費 the last of us 好似都低過100

你件垃圾有r6未

聽我上面首歌
寫100字感想 我聽朝睇

你弱能智定點?

佢呢個係常駐價黎
但好心佢畢幫降就降old hunter版本啦

射波

黎緊71有得連放
唔射

蓮放3日 哭了

我係星期六都要返工嘅垃圾

慘 咁諗住點

想追返

有冇得retake成績差個幾科

應該無
依加2.93好尷尬

asso好撚貴 升唔到真係晒撚曬d錢

meet唔到conditional offer定點，照報啲JA啲嘅u搏in/二手飯？

如果係meet唔到conditional offer既話，好慘..

就咁睇你呢個好似係yr1 cgpa
你仲有year2 sem1追
如果係咁你最好下個sem辛苦d，讀6科，其中一科retake

話時話asso 係唔係冇fyp？ 有既話可以fyp追

多數year1 2就要走

依加Year1無報到
出年會報

但係拎C+果3科re完都唔會高分

唔知有無得re

18年9月-12月你就要報

問下

Asso通常比錢就re到

sad j

我果3科難re呀
英文
英文
同埋logic

一係re b/b+
但有冇信心拎a+

無呀

咁下個sem有冇得揀elective
搵d易拎grade

求下個sem有3.4-3.5

year1唔係要爆4嗰啲先走到？year1走好似好難㗎喎

我本身都係想year2走

爆四都走唔到啦

所以你9月就要開始搵資料睇學校幾時開始non jupas

先搞好gpa先啦
Gpa係入場卷

都啱

美遊食唔食tea

無心情
想jump了

下個sem畀心機！

今日食元氣

依加唔係用apps叫野食架咩

其他枱有
我個張冇

知你老人家唔識用apps

可能係

請我

我連續兩日都食日本野
就生蟲

請我 我窮到就死

上次我都話我黎將軍澳請你
你又唔制

好遠

佢住個度

Audio Technica ATH-ADX5000

唔識申請成績覆核

唔買鐵三角

學校校務處幫到你

垃圾qc 要我用膠水痴

買sony 奶罩 好聽

sony = rubbish

想buy AH-GC20典睇

乜野垃圾黎

牛逼

聽日我如果返返柴灣咪同你食

講笑姐

籌幾皮野比我 等我出公海評鑒ACG POP

調轉你籌俾我

聽日重心 阿根廷2:1

個隊法國黎...

100蚊一對earpod都夠啦

力架邊識踢波

大巴拿+美斯

之前玩淘寶土炮 玩左成3千蚊./...

守一個美斯都要三個力架
出埋美斯接班人dybala仲洗玩

個教練正路小小都知道唔可以靠美斯攻啦...

人地幫過智利打柒阿根廷攞美洲盃架
會唔熟阿根廷？
頭三場試陣試人姐

應該係以為美斯同美沙差唔多

唔出班廢人點幫美斯寫劇本

唉

我 小短為你祈禱

小短

thx

短鳩控之死亡rush b

有去學校問？

我決定左覆中文份卷
要200蚊

多數畀幾百一科

200姐
我覺得自己唔止C+
個講師應該唔鍾意我既思維
我到依加為止讀左3科中文主科
1科A- 1科B+
你話我呢科C+真係接受唔到

頂 咁不如全部都重改啦 博下都好 你重讀都唔止依個數啦

我都係咁話
C既科搏下

好似有風險
有機會跌Garde

吓，appeal唔係唔會跌㗎咩

Dse先係咁
去到大專大學多數唔會
所以真係appeal都係睇c既科係最安全

對自己有信心先得㗎

建議自己加加每份功課個分先

如果係同一個人改既話
份中文可能都係收皮

剩係知佢俾左份功課係C

好難計wo 師兄

頂 份工同我講到明係hea工 睇黎做耐都唔會加好多人工 又要繼續搵

求佢降grade 俾你retake都得啦

中國人牛B死了

大中華gal

這首真的有屌 牛b

樓上支那賤畜

我反支！

你是中國人呀

收皮啦貼吧狗

你b站狗

中國人最鍾意內鬥，原來係真

你貼吧bba

我唔係

鎖60fps生不如死

Show Blocked User - 上條當麻
屌你老母，支那狗

師兄好波！

唔抵得人唱英文歌好聽？

我唱開泰文歌

......

r6熱到可以同batman比

人妖

清算貼吧狗

支持！

冇頭

你好似係支深貼吧狗

木支那櫻

唔係貼吧狗

唔係

hi!

動車即將啟航

岩岩先有時間望post見到d好有趣既野

支那po

這位大佬 升rank嗎

做波直

你玩qq

???

行彌敦道又俾軍裝掃視 真係由頭望到腳

你賊眉賊眼

我黎 今次係警告 下次再偷影蘿莉就入去坐啦

幫我 我唔舒服

幫你打場齋

貧僧為你念經

我唔開心

所為何事

csgo真他媽的辣雞遊戲

TOOEASYNOPLAY

成班自私SGO

你海軍
我地陸軍ga

你csgo又無r6又無 想點牙

Damage Taken from "AVVP" - 1 in 1 hit

=.=

邊抱怨邊給肏專用太妹女僕 水川堇

窩窩屎要常駐

唉屌
有隻蟬飛左入屋
一想郁佢就叫得好撚大聲

我頭先有飛強添

叫大聲過佢咪驚。。。

發燒了

日日咁叫，啲強都驚左我

illya is wet agaiiiiiiin

渣GA

drink能醫百病

飲我d精

點解會排到銀牌

又笑我

不想活了

report咗叫連仔del comment

ok 你有份逼死我

小圈子

自撚私

食屎狗!!!

咪搶

1001

唔開

係我嘅